<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>CNP &#8211; Supplier Besi</title>
	<atom:link href="/category/cnp/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Besi SNI</description>
	<lastBuildDate>Sun, 01 Mar 2020 10:59:30 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.11</generator>
	<item>
		<title>Jual Besi CNP / Kanal C Kualitas #1 Batam &#8211; SupplierBesi.web.id</title>
		<link>/cnp-batam/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 01 Mar 2020 10:59:30 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[CNP]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/cnp-batam/</guid>

					<description><![CDATA[Supplier Besi CNP / Kanal C Batam Supplier Resmi Besi CNP / Kanal C Harga Pabrik​ Murah Daftar Harga Terupdate! Kualitas Besi CNP Terbaik #1 ☎ 0813 5710 7555 (Rinanti) Bagi Anda yang kini sedang membutuhkan produk besi CNP / kanal C di area Batam, anda bisa menghubungi kami. Kami merupakan supplier dan distributor besi [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><center><img loading="lazy" src="https://1.bp.blogspot.com/-RHQ0cvCYDuI/XJrt9rHqY2I/AAAAAAAAEjk/eoThbgb73ao7LeKjGRIl8EiLAuh4blLoQCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B8.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p><center></p>
<h2 style="font-size:20px !important;">Supplier Besi CNP / Kanal C Batam<br />
Supplier Resmi Besi CNP / Kanal C Harga Pabrik​ Murah<br />
Daftar Harga Terupdate! Kualitas Besi CNP Terbaik #1 <br /><a href="tel:+6281357107555"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.0.0/72x72/260e.png" alt="☎" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> 0813 5710 7555 (Rinanti)</a></h2>
<p></center></p>
<p>Bagi Anda yang kini sedang membutuhkan produk besi CNP / kanal C di area Batam, anda bisa menghubungi kami. Kami merupakan supplier dan distributor besi CNP kualitas terbaik di Batam.  Perusahaan kami menyediakan besi kanal C dengan spesifikasi ukuran lengkap dan kualitas terbaik.  Hubungi kami pada kontak yang telah tersedia untuk informasi pemesanan dan harga besi CNP Batam.  </p>
<p>Anda dapat memesan kebutuhan besi kanal C di area Batam dengan menghubungkan kontak kami.  SupplierBesi.web.id merupakan toko bangunan baja besi terlengkap yang menyediakan segala kebutuhan material pembangunan. </p>
<h2>Supplier Jual Besi CNP / Kanal C di Batam</h2>
<p><center><img loading="lazy" src="https://1.bp.blogspot.com/-SEyM5K4Mkik/XJrt6o3cIVI/AAAAAAAAEi8/hVh7UFS1w9IIletcqsIFzvnwuLGHdVsHACLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B18.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p> Besi kanal CNP merupakan material konstruksi yang dibuat dari bahan plat coil / lembaran baja dengan sistem <a href="/pagar-brc">fabrikasi</a>.  Kanal C adalah material konstruksi yang saat ini banyak dimanfaatkan oleh para kontraktor.  Salah satu kelebihan utama yang dimiliki oleh besi CNP adalah dapat memperkuat suatu struktur bangunan.  </p>
<p><center><img loading="lazy" src="https://3.bp.blogspot.com/-KTB2LTzAQYY/XJrt8tObfDI/AAAAAAAAEjY/x8uD4w-4MF41B5qWp-OHl_Iot8Pi9ymdQCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B5.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p> Salah satu manfaat yang bisa anda dapatkan dengan mengaplikasikan besi kanal C adalah purlin pada <a href="http://suppliergenteng.web.id/" target="_blank" rel="noopener">atap bangunan</a>, balok dudukan, rangka penutup, dan lain sebagainya.  Besi kanal C / lipped channel merupakan sebuah produk yang dibuat dari metode cutting sehingga Ia memiliki karakteristik bentuk yang menyerupai huruf c.  Keunggulan utama yang dimiliki oleh kanal C Yaitu dapat menopang beban berat.  </p>
<p><center><img loading="lazy" src="https://4.bp.blogspot.com/-WziKA84sLFk/XJrt8xpAHEI/AAAAAAAAEjc/9Y3t-oILdZc8QiOAZvEX8HWfvFt-y0g6wCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B7.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p> Maka tak heran bila para kontraktor saat ini banyak sekali mencari produk besi kanal untuk memenuhi kebutuhan pembangunan mereka. Ada banyak sekali manfaat yang bisa anda dapatkan dengan mengaplikasikan produk kanal C.  </p>
<h3>Spesifikasi &#038; Daftar Harga Besi CNP / Kanal C 2020 Murah Batam</h3>
<p><center><img loading="lazy" src="https://1.bp.blogspot.com/-RHQ0cvCYDuI/XJrt9rHqY2I/AAAAAAAAEjk/eoThbgb73ao7LeKjGRIl8EiLAuh4blLoQCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B8.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p>Tidak semua produk kanal CNP memiliki kualitas terbaik, beberapa diantara material ini justru sering mengalami kerusakan. Oleh karena itu Anda harus cermat dalam membeli besi CNP kepada supplier resmi dari <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Pabrik" target="_blank" rel="noopener">pabrik</a>.  Berikut ini akan kami paparkan beberapa daftar harga dan tabel spesifikasi ukuran besi CNP yang kami sediakan. Perusahaan kami menawarkan besi CNP dengan ukuran: 75, 100, 125, dlsb.  Tentunya harga dari besi CNP Batam yang kami tawarkan dibawah masih bisa berubah sewaktu-waktu, jadi untuk informasi lebih lanjut silahkan hubungi kami. </p>
<table class="easy-table easy-table-default " border="0">
<thead>
<tr>
<th>Ukuran</th>
<th>Berat</th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr>
<td>60 x 30 x 10 x 1.6 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>9.76 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>75 x 35 x 15 x 1.6 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>12.4 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>75 x 45 x 15 x 1.6 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>13.92 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>75 x 45 x 15 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>19.5 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>100 x 50 x 20 x 1.6 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>17.5 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>100 x 50 x 20 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>24.4 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>100 x 50 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>33 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>125 x 50 x 20 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>27.1 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>125 x 50 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>36.8 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>150 x 50 x 20 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>29.8 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>150 x 50 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>40.6 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>150 x 65 x 20 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>33 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>150 x 65 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>45.1 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>200 x 75 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>55.62 kg</td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p>Segala kebutuhan konstruksi yang memanfaatkan besi kanal CNP bisa dilakukan dalam waktu yang singkat karena proses pemasangannya yang mudah.  Ada berbagai macam kelebihan dan manfaat yang ia miliki.  Besi kanal CNP dibuat dengan berbagai macam jenis spesifikasi dan ukuran yang tentunya bisa anda manfaatkan sesuai kebutuhan.  </p>
<p><center><img loading="lazy" src="https://3.bp.blogspot.com/-A-0WFY3VGYo/XJrt5XDuyjI/AAAAAAAAEis/JHD3ay1vf3YLANyEFpk9hw0vuiwq35v2wCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B15.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p>Supplier dan distributor resmi besi kanal CNP di area Batam dengan harga termurah adalah kami.  Perusahaan kami menyediakan produk besi CNP dengan ukuran 6 meter.  Segera hubungi kami untuk info pemesanan besi CNP area Batam.  </p>
<p><strong>Area Cakupan Jual Besi CNP di Batam:</strong> <em>Batam Kota, Nongsa, Bengkong, Batu Ampar, Sekupang, Belakang Padang, Bulang, Sagulung, Galang, Lubuk Baja, Sungai Beduk, Batu Aji</em></p>
<p><center><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/_JWXKgx7SH8" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></center></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jual Besi CNP / Kanal C Kualitas #1 Pasuruan &#8211; SupplierBesi.web.id</title>
		<link>/cnp-pasuruan/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 12 Feb 2020 12:33:08 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[CNP]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/cnp-pasuruan/</guid>

					<description><![CDATA[Supplier Besi CNP / Kanal C Pasuruan Supplier Resmi Besi CNP / Kanal C Harga Pabrik​ Murah Daftar Harga Terupdate! Kualitas Besi CNP Terbaik #1 ☎ 0813 5710 7555 (Rinanti) Bagi Anda yang saat ini berada di area Pasuruan dan membutuhkan produk besi CNP / kanal C dengan harga termurah, kami merupakan supplier besi CNP [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><center><img loading="lazy" src="https://1.bp.blogspot.com/-Gv2JbBrM9T8/XJrt-DpqjNI/AAAAAAAAEjo/oYFz-w98DschaRlMS3BNUf8qzc1a4S-LQCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B9.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p><center></p>
<h2 style="font-size:20px !important;">Supplier Besi CNP / Kanal C Pasuruan<br />
Supplier Resmi Besi CNP / Kanal C Harga Pabrik​ Murah<br />
Daftar Harga Terupdate! Kualitas Besi CNP Terbaik #1 <br /><a href="tel:+6281357107555"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.0.0/72x72/260e.png" alt="☎" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> 0813 5710 7555 (Rinanti)</a></h2>
<p></center></p>
<p>Bagi Anda yang saat ini berada di area Pasuruan dan membutuhkan produk besi CNP / kanal C dengan harga termurah, kami merupakan supplier besi CNP langsung dari pabrik yang menyediakan produk dengan kualitas standar SNI dengan berbagai macam ukuran.  Kami telah menyediakan besi kanal C dengan berbagai macam ukuran / spesifikasi secara lengkap.  Apabila Anda ingin mengetahui daftar harga besi CNP Pasuruan saat ini, anda bisa membaca informasi lebih terkait produk ini pada tabel di bawah.  </p>
<p>Anda dapat memesan kebutuhan besi kanal C di area Pasuruan dengan menghubungkan kontak kami.  SupplierBesi.web.id merupakan toko bangunan baja besi terlengkap yang menyediakan segala kebutuhan material pembangunan. </p>
<h2>Supplier Jual Besi CNP / Kanal C di Pasuruan</h2>
<p><center><img loading="lazy" src="https://2.bp.blogspot.com/-a2PU2RiNbjU/XJrt7ZdXVJI/AAAAAAAAEjI/zWTlYNi43o8EKLEoQHPhnl52TErgSgbUACLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B20.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p> Perlu Anda ketahui bahwa produk besi kanal merupakan material yang dibuat dengan sistem <a href="/pagar-brc">fabrikasi</a>. Bahan utama dalam proses produksinya yaitu plat coil / lembaran baja yang telah dilapisi galvanis. Salah satu produk besi kanal yaitu besi CNP, atau bisa juga anda sebut sebagai kanal C.  Produk ini adalah salah satu material yang sangat penting untuk bahan bangunan konstruksi proyek. Salah satu pemanfaatan pengaplikasian dari produk ini yaitu sebagai penguat struktur.  </p>
<p><center><img loading="lazy" src="https://4.bp.blogspot.com/-5xX3ee3JE9g/XJrt7-1mPaI/AAAAAAAAEjM/rUMpduoyRPIlZ_geXAbPc7mYSp_oPcv-gCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B21.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p> Selain itu, produk besi kanal C ini dapat anda manfaatkan pada purlin <a href="http://suppliergenteng.web.id/" target="_blank" rel="noopener">atap bangunan</a>, sebagai balok dudukan, rangka penutup, dan berbagai manfaat lainnya.  Karakteristik bentuk dan dimensi yang dimiliki oleh besi CNP ini menyerupai huruf c.  Keunggulan utama yang dimiliki oleh kanal C Yaitu dapat menopang beban berat.  </p>
<p><center><img loading="lazy" src="https://4.bp.blogspot.com/-WziKA84sLFk/XJrt8xpAHEI/AAAAAAAAEjc/9Y3t-oILdZc8QiOAZvEX8HWfvFt-y0g6wCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B7.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p> Maka tak heran bila para kontraktor saat ini banyak sekali mencari produk besi kanal untuk memenuhi kebutuhan pembangunan mereka. Ada banyak sekali manfaat yang bisa anda dapatkan dengan mengaplikasikan produk kanal C.  </p>
<h3>Spesifikasi &#038; Daftar Harga Besi CNP / Kanal C 2020 Murah Pasuruan</h3>
<p><center><img loading="lazy" src="https://1.bp.blogspot.com/-BFgpoHdu6J0/XJrt74ca_qI/AAAAAAAAEjQ/wEGr5oWsLVoh06GiGnf1zC4HkxwRJ2kqACLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B3.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p>Sudah banyak toko bangunan yang menyediakan besi kanal C, tapi hanya sedikit di antara mereka yang menawarkan produk ini dengan kualitas standar SNI langsung dari <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Pabrik" target="_blank" rel="noopener">pabrik</a>. Daripada Anda bingung mencari toko yang menawarkan produk ini, anda bisa langsung menghubungi perusahaan kami. Karena kami adalah supplier resmi dari besi kanal CNP di Pasuruan.  Sebagai supplier dan distributor besi CNP kami telah menyediakan produk ini dengan ukuran lengkap.  Informasi harga dibawah tidak bisa anda jadikan acuan untuk pembelian pada periode ini karena harga dapat berubah sewaktu-waktu.  </p>
<table class="easy-table easy-table-default " border="0">
<thead>
<tr>
<th>Ukuran</th>
<th>Berat</th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr>
<td>60 x 30 x 10 x 1.6 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>9.76 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>75 x 35 x 15 x 1.6 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>12.4 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>75 x 45 x 15 x 1.6 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>13.92 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>75 x 45 x 15 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>19.5 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>100 x 50 x 20 x 1.6 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>17.5 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>100 x 50 x 20 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>24.4 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>100 x 50 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>33 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>125 x 50 x 20 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>27.1 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>125 x 50 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>36.8 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>150 x 50 x 20 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>29.8 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>150 x 50 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>40.6 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>150 x 65 x 20 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>33 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>150 x 65 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>45.1 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>200 x 75 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>55.62 kg</td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p>Anda dapat mempersingkat suatu pekerjaan konstruksi hanya dengan mengaplikasikan besi CNP karena proses pemasangannya yang mudah.  Produk ini sangat unggul dalam segala bidang.  Pabrik dari besi kanal CNP sendiri telah menawarkan produk ini dengan berbagai macam spesifikasi ukuran.  </p>
<p><center><img loading="lazy" src="https://3.bp.blogspot.com/-A-0WFY3VGYo/XJrt5XDuyjI/AAAAAAAAEis/JHD3ay1vf3YLANyEFpk9hw0vuiwq35v2wCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B15.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p>Supplier jual besi kanal CNP dengan harga termurah di area Pasuruan.  Panjang besi CNP yang kami miliki sekitar 6 meter sampai dengan 12 meter. Dengan ukuran standar 6 m ini tentunya sangat menyesuaikan dengan kebutuhan konstruksi. </p>
<p><strong>Area Cakupan Jual Besi CNP di Pasuruan:</strong> <em>Bangil, Beji, Gempol, Gondang Wetan, Grati, Kejayan, Kraton, Lekok, Lumbang, Nguling, Pandaan, Pasrepan, Pohjentrek, Prigen, Purwodadi, Purwosari, Puspo, Rejoso, Rembang, Sukorejo, Tosari, Tutur, Winongan, Wonorejo</em></p>
<p><center><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/_JWXKgx7SH8" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></center></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jual Besi CNP / Kanal C Kualitas #1 Serang &#8211; SupplierBesi.web.id</title>
		<link>/cnp-serang/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 11 Feb 2020 04:32:57 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[CNP]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/cnp-serang/</guid>

					<description><![CDATA[Supplier Besi CNP / Kanal C Serang Supplier Resmi Besi CNP / Kanal C Harga Pabrik​ Murah Daftar Harga Terupdate! Kualitas Besi CNP Terbaik #1 ☎ 0813 5710 7555 (Rinanti) Apakah Anda saat ini sedang mencari produk besi CNP di area Serang? Kami merupakan supplier resmi besi CNP / kanal C yang telah berstandar International [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><center><img loading="lazy" src="https://1.bp.blogspot.com/-ogP9hz8Yjok/XJrt4B0CKYI/AAAAAAAAEic/7PNIXtrsuCwnYgyvmyjBOMypSq5bcuW4QCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B11.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p><center></p>
<h2 style="font-size:20px !important;">Supplier Besi CNP / Kanal C Serang<br />
Supplier Resmi Besi CNP / Kanal C Harga Pabrik​ Murah<br />
Daftar Harga Terupdate! Kualitas Besi CNP Terbaik #1 <br /><a href="tel:+6281357107555"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.0.0/72x72/260e.png" alt="☎" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> 0813 5710 7555 (Rinanti)</a></h2>
<p></center></p>
<p>Apakah Anda saat ini sedang mencari produk besi CNP di area Serang? Kami merupakan supplier resmi besi CNP / kanal C yang telah berstandar International SNI yang menawarkan besi kanal dengan berbagai macam spesifikasi ukuran.  Tersedia besi CNP dengan berbagai macam jenis ukuran untuk kebutuhan konstruksi dan memiliki kualitas terbaik. Hubungi kami pada kontak yang telah tersedia untuk informasi pemesanan dan harga besi CNP Serang.  </p>
<p>Besi kanal CNP yang kami sediakan bisa langsung dikirim ke seluruh area proyek yang ada di Serang.  Tidak hanya menyediakan besi CNP berkualitas, perusahaan kami menawarkan kepada anda berbagai macam produk besi baja lainnya.  </p>
<h2>Supplier Jual Besi CNP / Kanal C di Serang</h2>
<p><center><img loading="lazy" src="https://1.bp.blogspot.com/-uo4WglRTrJQ/XJrt8GQHTFI/AAAAAAAAEjU/pOBwUU-U1C0BnHU6ofRQ1g6bDCIetnPIACLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B4.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p> Perlu Anda ketahui bahwa produk besi kanal merupakan material yang dibuat dengan sistem <a href="/pagar-brc">fabrikasi</a>. Bahan utama dalam proses produksinya yaitu plat coil / lembaran baja yang telah dilapisi galvanis. Salah satu produk besi kanal yaitu besi CNP, atau bisa juga anda sebut sebagai kanal C.  Kanal C adalah material konstruksi yang saat ini banyak dimanfaatkan oleh para kontraktor.  Karena ia dapat dimanfaatkan untuk memperkuat struktur bangunan sehingga tidak mudah roboh walau terjadi bencana seperti gempa. </p>
<p><center><img loading="lazy" src="https://3.bp.blogspot.com/-KTB2LTzAQYY/XJrt8tObfDI/AAAAAAAAEjY/x8uD4w-4MF41B5qWp-OHl_Iot8Pi9ymdQCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B5.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p> Produk besi CNP yang kami tawarkan pada anda dapat di manfaatkan sebagai balok dudukan, rangka penutup, purlin pada <a href="http://suppliergenteng.web.id/" target="_blank" rel="noopener">atap bangunan</a>, dan lain sebagainya. Lipped channel yang kami sediakan dibuat dari metode cutting / bending sehingga ia memiliki bentuk layaknya seperti huruf C. Kelebihan utama yang dimiliki oleh besi kanal c adalah kekuatannya yang dapat menopang beban berat pada konstruksi proyek. </p>
<p><center><img loading="lazy" src="https://4.bp.blogspot.com/-WziKA84sLFk/XJrt8xpAHEI/AAAAAAAAEjc/9Y3t-oILdZc8QiOAZvEX8HWfvFt-y0g6wCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B7.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p> Maka tak heran bila para kontraktor saat ini banyak sekali mencari produk besi kanal untuk memenuhi kebutuhan pembangunan mereka. Ada banyak manfaat dan kelebihan yang digantung oleh besi kanal CNP.  </p>
<h3>Spesifikasi &#038; Daftar Harga Besi CNP / Kanal C 2020 Murah Serang</h3>
<p><center><img loading="lazy" src="https://1.bp.blogspot.com/-BFgpoHdu6J0/XJrt74ca_qI/AAAAAAAAEjQ/wEGr5oWsLVoh06GiGnf1zC4HkxwRJ2kqACLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B3.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p>Jika anda berniat untuk mendapatkan manfaat lebih dari produk besi kanal CNP, maka sebaiknya beli besi CNP ini dengan kualitas standar SNI. Karena kekuatan yang ia miliki pasti lebih terjamin. Perusahaan kami merupakan salah satu supplier besi CNP di Serang.  Beberapa spesifikasi ukuran dan jenis dari besi kanal CNP yang kami sediakan yaitu: 75, 100, 125, dlsb. Untuk informasi lengkap mengenai detail ukuran Anda bisa melihat pada tabel di bawah.  Informasi harga dibawah tidak bisa anda jadikan acuan untuk pembelian pada periode ini karena harga dapat berubah sewaktu-waktu.  </p>
<table class="easy-table easy-table-default " border="0">
<thead>
<tr>
<th>Ukuran</th>
<th>Berat</th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr>
<td>60 x 30 x 10 x 1.6 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>9.76 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>75 x 35 x 15 x 1.6 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>12.4 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>75 x 45 x 15 x 1.6 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>13.92 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>75 x 45 x 15 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>19.5 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>100 x 50 x 20 x 1.6 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>17.5 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>100 x 50 x 20 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>24.4 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>100 x 50 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>33 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>125 x 50 x 20 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>27.1 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>125 x 50 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>36.8 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>150 x 50 x 20 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>29.8 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>150 x 50 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>40.6 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>150 x 65 x 20 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>33 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>150 x 65 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>45.1 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>200 x 75 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>55.62 kg</td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p>Selain bisa dimanfaatkan untuk segala kebutuhan konstruksi, produk besi kanal CNP sangat unggul karena proses pemasangannya bisa dilakukan dengan mudah.  Produk ini sangat unggul dalam segala bidang.  Pabrik dari besi kanal CNP sendiri telah menawarkan produk ini dengan berbagai macam spesifikasi ukuran.  </p>
<p><center><img loading="lazy" src="https://4.bp.blogspot.com/-7iThpfc60L8/XJrt6ZtW-DI/AAAAAAAAEi4/te5RdVD5QrYvXaAn0ACMP80YE_TV3f9GACLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B17.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p>Kami menjual besi kanal c / besi CNP di Serang dengan berbagai macam spesifikasi ukuran secara lengkap. Kualitas <a href="https://www.dis.or.id/industri/unp-cnp/" target="_blank" rel="noopener">besi CNP</a> yang kami miliki sangat terjamin dan memenuhi standar nasional.  Dengan ukuran standar 6 m ini tentunya sangat menyesuaikan dengan kebutuhan konstruksi. </p>
<p><strong>Area Cakupan Jual Besi CNP di Serang:</strong> <em>Serang, Cipocok Jaya, Curug, Kasemen, Taktakan, Walantaka</em></p>
<p><center><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/_JWXKgx7SH8" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></center></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jual Besi CNP / Kanal C Kualitas #1 Jayapura &#8211; SupplierBesi.web.id</title>
		<link>/cnp-jayapura/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 28 Jan 2020 21:59:38 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[CNP]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/cnp-jayapura/</guid>

					<description><![CDATA[Supplier Besi CNP / Kanal C Jayapura Supplier Resmi Besi CNP / Kanal C Harga Pabrik​ Murah Daftar Harga Terupdate! Kualitas Besi CNP Terbaik #1 ☎ 0813 5710 7555 (Rinanti) Bagi Anda yang kini sedang membutuhkan produk besi CNP / kanal C di area Jayapura, anda bisa menghubungi kami. Kami merupakan supplier dan distributor besi [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><center><img loading="lazy" src="https://1.bp.blogspot.com/-RHQ0cvCYDuI/XJrt9rHqY2I/AAAAAAAAEjk/eoThbgb73ao7LeKjGRIl8EiLAuh4blLoQCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B8.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p><center></p>
<h2 style="font-size:20px !important;">Supplier Besi CNP / Kanal C Jayapura<br />
Supplier Resmi Besi CNP / Kanal C Harga Pabrik​ Murah<br />
Daftar Harga Terupdate! Kualitas Besi CNP Terbaik #1 <br /><a href="tel:+6281357107555"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.0.0/72x72/260e.png" alt="☎" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> 0813 5710 7555 (Rinanti)</a></h2>
<p></center></p>
<p>Bagi Anda yang kini sedang membutuhkan produk besi CNP / kanal C di area Jayapura, anda bisa menghubungi kami. Kami merupakan supplier dan distributor besi CNP kualitas terbaik di Jayapura.  Perusahaan kami menyediakan besi kanal C dengan spesifikasi ukuran lengkap dan kualitas terbaik.  Apabila Anda ingin mengetahui daftar harga besi CNP Jayapura saat ini, anda bisa membaca informasi lebih terkait produk ini pada tabel di bawah.  </p>
<p>Besi kanal CNP yang kami sediakan bisa langsung dikirim ke seluruh area proyek yang ada di Jayapura.  SupplierBesi.web.id merupakan toko bangunan baja besi terlengkap yang menyediakan segala kebutuhan material pembangunan. </p>
<h2>Supplier Jual Besi CNP / Kanal C di Jayapura</h2>
<p><center><img loading="lazy" src="https://1.bp.blogspot.com/-SEyM5K4Mkik/XJrt6o3cIVI/AAAAAAAAEi8/hVh7UFS1w9IIletcqsIFzvnwuLGHdVsHACLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B18.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p> Besi kanal CNP merupakan material konstruksi yang dibuat dari bahan plat coil / lembaran baja dengan sistem <a href="/pagar-brc">fabrikasi</a>.  Kanal C adalah material konstruksi yang saat ini banyak dimanfaatkan oleh para kontraktor.  Karena ia dapat dimanfaatkan untuk memperkuat struktur bangunan sehingga tidak mudah roboh walau terjadi bencana seperti gempa. </p>
<p><center><img loading="lazy" src="https://3.bp.blogspot.com/-A-0WFY3VGYo/XJrt5XDuyjI/AAAAAAAAEis/JHD3ay1vf3YLANyEFpk9hw0vuiwq35v2wCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B15.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p> Selain dapat memperkuat struktur suatu bangunan, ternyata produksi kanal CNP ini bisa anda manfaatkan pada purlin <a href="http://suppliergenteng.web.id/" target="_blank" rel="noopener">atap bangunan</a>, kerangka penutup, balok dudukan, dan lain sebagainya.  Besi kanal C / lipped channel merupakan sebuah produk yang dibuat dari metode cutting sehingga Ia memiliki karakteristik bentuk yang menyerupai huruf c.  Keunggulan utama yang dimiliki oleh kanal C Yaitu dapat menopang beban berat.  </p>
<p><center><img loading="lazy" src="https://4.bp.blogspot.com/-t5Xr3d130zk/XJrt5mBVC9I/AAAAAAAAEiw/tmY1HD_uBm0cYQNvilmIri05G5KBR5VXQCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B14.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p> Maka tak heran bila para kontraktor saat ini banyak sekali mencari produk besi kanal untuk memenuhi kebutuhan pembangunan mereka. Kanal C / besi CNP merupakan material konstruksi yang juga dapat anda manfaatkan untuk keperluan dalam pembuatan pagar, member pada truss, untuk rangka komponen arsitektural, dan berbagai manfaat lainnya.  </p>
<h3>Spesifikasi &#038; Daftar Harga Besi CNP / Kanal C 2020 Murah Jayapura</h3>
<p><center><img loading="lazy" src="https://1.bp.blogspot.com/-ogP9hz8Yjok/XJrt4B0CKYI/AAAAAAAAEic/7PNIXtrsuCwnYgyvmyjBOMypSq5bcuW4QCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B11.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p>Jika anda saat ini sedang mencari besi kanal C di Jayapura, maka tak perlu lagi merasa bingung karena perusahaan kami merupakan supplier resmi dari kanal c di Jayapura. Sebagai supplier dan distributor besi CNP kami telah menyediakan produk ini dengan ukuran lengkap.  Tentunya harga dari besi CNP Jayapura yang kami tawarkan dibawah masih bisa berubah sewaktu-waktu, jadi untuk informasi lebih lanjut silahkan hubungi kami. </p>
<table class="easy-table easy-table-default " border="0">
<thead>
<tr>
<th>Ukuran</th>
<th>Berat</th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr>
<td>60 x 30 x 10 x 1.6 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>9.76 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>75 x 35 x 15 x 1.6 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>12.4 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>75 x 45 x 15 x 1.6 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>13.92 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>75 x 45 x 15 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>19.5 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>100 x 50 x 20 x 1.6 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>17.5 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>100 x 50 x 20 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>24.4 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>100 x 50 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>33 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>125 x 50 x 20 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>27.1 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>125 x 50 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>36.8 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>150 x 50 x 20 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>29.8 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>150 x 50 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>40.6 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>150 x 65 x 20 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>33 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>150 x 65 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>45.1 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>200 x 75 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>55.62 kg</td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p>Selain kuat, ternyata proses pemasangan dari besi CNP tergolong sangat mudah.  Tentunya material ini memiliki banyak sekali kelebihan dan manfaat.  Pabrik dari besi kanal CNP sendiri telah menawarkan produk ini dengan berbagai macam spesifikasi ukuran.  </p>
<p><center><img loading="lazy" src="https://3.bp.blogspot.com/-KTB2LTzAQYY/XJrt8tObfDI/AAAAAAAAEjY/x8uD4w-4MF41B5qWp-OHl_Iot8Pi9ymdQCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B5.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p>Kami adalah perusahaan supplier dan distributor <a href="https://www.dis.or.id/industri/unp-cnp/" target="_blank" rel="noopener">besi CNP Jayapura</a> terbaik dengan penawaran harga termurah.  Panjang besi CNP yang kami miliki sekitar 6 meter sampai dengan 12 meter. Segera hubungi kami untuk info pemesanan besi CNP area Jayapura.  </p>
<p><strong>Area Cakupan Jual Besi CNP di Jayapura:</strong> <em>Jayapura Utara, Jayapura Selatan, Abepura, Muara Tami, Heram</em></p>
<p><center><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/_JWXKgx7SH8" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></center></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jual Besi CNP / Kanal C Kualitas #1 Jakarta Barat &#8211; SupplierBesi.web.id</title>
		<link>/cnp-jakarta-barat/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 24 Jan 2020 09:05:36 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[CNP]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/cnp-jakarta-barat/</guid>

					<description><![CDATA[Supplier Besi CNP / Kanal C Jakarta Barat Supplier Resmi Besi CNP / Kanal C Harga Pabrik​ Murah Daftar Harga Terupdate! Kualitas Besi CNP Terbaik #1 ☎ 0813 5710 7555 (Rinanti) Apakah Anda saat ini sedang mencari produk besi CNP di area Jakarta Barat? Kami merupakan supplier resmi besi CNP / kanal C yang telah [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><center><img loading="lazy" src="https://1.bp.blogspot.com/-RHQ0cvCYDuI/XJrt9rHqY2I/AAAAAAAAEjk/eoThbgb73ao7LeKjGRIl8EiLAuh4blLoQCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B8.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p><center></p>
<h2 style="font-size:20px !important;">Supplier Besi CNP / Kanal C Jakarta Barat<br />
Supplier Resmi Besi CNP / Kanal C Harga Pabrik​ Murah<br />
Daftar Harga Terupdate! Kualitas Besi CNP Terbaik #1 <br /><a href="tel:+6281357107555"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.0.0/72x72/260e.png" alt="☎" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> 0813 5710 7555 (Rinanti)</a></h2>
<p></center></p>
<p>Apakah Anda saat ini sedang mencari produk besi CNP di area Jakarta Barat? Kami merupakan supplier resmi besi CNP / kanal C yang telah berstandar International SNI yang menawarkan besi kanal dengan berbagai macam spesifikasi ukuran.  Kami telah menyediakan besi CNP dengan ukuran lengkap dan kualitas terbaik untuk memenuhi kebutuhan konstruksi anda.  Daftar harga besi CNP / kanal C yang sangat murah di Jakarta Barat karena produk langsung disuplai dari pabrik. </p>
<p>Anda dapat memesan kebutuhan besi kanal C di area Jakarta Barat dengan menghubungkan kontak kami.  Kami merupakan toko bangunan baja besi terlengkap di Jakarta Barat yang menawarkan berbagai produk <a href="/kanal/">besi kanal</a> dengan kualitas terbaik dan ukuran yang lengkap.  </p>
<h2>Supplier Jual Besi CNP / Kanal C di Jakarta Barat</h2>
<p><center><img loading="lazy" src="https://2.bp.blogspot.com/-a2PU2RiNbjU/XJrt7ZdXVJI/AAAAAAAAEjI/zWTlYNi43o8EKLEoQHPhnl52TErgSgbUACLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B20.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p> Perlu Anda ketahui bahwa produk besi kanal merupakan material yang dibuat dengan sistem <a href="/pagar-brc">fabrikasi</a>. Bahan utama dalam proses produksinya yaitu plat coil / lembaran baja yang telah dilapisi galvanis. Salah satu produk besi kanal yaitu besi CNP, atau bisa juga anda sebut sebagai kanal C.  Kanal C adalah material konstruksi yang saat ini banyak dimanfaatkan oleh para kontraktor.  Anda dapat memanfaatkan besi CNP untuk memperkuat struktur bangunan sehingga ia tidak mudah roboh.  </p>
<p><center><img loading="lazy" src="https://4.bp.blogspot.com/-7iThpfc60L8/XJrt6ZtW-DI/AAAAAAAAEi4/te5RdVD5QrYvXaAn0ACMP80YE_TV3f9GACLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B17.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p> Selain dapat memperkuat struktur suatu bangunan, ternyata produksi kanal CNP ini bisa anda manfaatkan pada purlin <a href="http://suppliergenteng.web.id/" target="_blank" rel="noopener">atap bangunan</a>, kerangka penutup, balok dudukan, dan lain sebagainya.  Lipped channel yang kami sediakan dibuat dari metode cutting / bending sehingga ia memiliki bentuk layaknya seperti huruf C. Kelebihan yang dimiliki oleh besi kanal CNP ini yaitu dapat menopang beban berat pada suatu konstruksi.  </p>
<p><center><img loading="lazy" src="https://4.bp.blogspot.com/-WziKA84sLFk/XJrt8xpAHEI/AAAAAAAAEjc/9Y3t-oILdZc8QiOAZvEX8HWfvFt-y0g6wCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B7.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p> Maka tak heran bila para kontraktor saat ini banyak sekali mencari produk besi kanal untuk memenuhi kebutuhan pembangunan mereka. Kanal C /  Besi CNP dapat digunakan untuk pembuatan pagar, member pada truss, rangka komponen arsitektural, metal sheet dan berbagai kebutuhan lainnya. </p>
<h3>Spesifikasi &#038; Daftar Harga Besi CNP / Kanal C 2020 Murah Jakarta Barat</h3>
<p><center><img loading="lazy" src="https://1.bp.blogspot.com/-RHQ0cvCYDuI/XJrt9rHqY2I/AAAAAAAAEjk/eoThbgb73ao7LeKjGRIl8EiLAuh4blLoQCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B8.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p>Anda tidak bisa sembarangan dalam membeli produk besi kanal C, hal utama yang harus anda perhatikan adalah kualitas yang ia miliki. Besi CNP dengan kualitas terbaik tentu telah berstandar SNI, oleh karena itu perusahaan kami menawarkan kepada anda produk besi kanal C / CNP ini dengan kualitas terbaik yang tentunya telah telah terstandarisasi nasional.  Sebagai supplier dan distributor besi CNP kami telah menyediakan produk ini dengan ukuran lengkap.  Informasi harga dibawah tidak bisa anda jadikan acuan untuk pembelian pada periode ini karena harga dapat berubah sewaktu-waktu.  </p>
<table class="easy-table easy-table-default " border="0">
<thead>
<tr>
<th>Ukuran</th>
<th>Berat</th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr>
<td>60 x 30 x 10 x 1.6 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>9.76 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>75 x 35 x 15 x 1.6 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>12.4 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>75 x 45 x 15 x 1.6 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>13.92 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>75 x 45 x 15 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>19.5 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>100 x 50 x 20 x 1.6 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>17.5 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>100 x 50 x 20 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>24.4 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>100 x 50 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>33 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>125 x 50 x 20 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>27.1 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>125 x 50 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>36.8 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>150 x 50 x 20 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>29.8 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>150 x 50 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>40.6 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>150 x 65 x 20 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>33 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>150 x 65 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>45.1 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>200 x 75 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>55.62 kg</td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p>Selain bisa dimanfaatkan untuk segala kebutuhan konstruksi, produk besi kanal CNP sangat unggul karena proses pemasangannya bisa dilakukan dengan mudah.  Apalagi ada banyak kelebihan dan manfaat yang ia tawarkan dalam dunia konstruksi. Sudah banyak sekali perusahaan yang menawarkan besi kanal c dengan berbagai macam jenis ukuran yang tentunya akan memudahkan anda dalam memenuhi kebutuhan konstruksi. </p>
<p><center><img loading="lazy" src="https://4.bp.blogspot.com/-5xX3ee3JE9g/XJrt7-1mPaI/AAAAAAAAEjM/rUMpduoyRPIlZ_geXAbPc7mYSp_oPcv-gCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B21.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p>Supplier jual besi kanal CNP dengan harga termurah di area Jakarta Barat.  Anda bisa bandingkan sendiri kualitas dari produk yang kami tawarkan dibandingkan perusahaan lain.  Dengan ukuran standar 6 m ini tentunya sangat menyesuaikan dengan kebutuhan konstruksi. </p>
<p><strong>Area Cakupan Jual Besi CNP di Jakarta Barat:</strong> <em>Cengkareng, Grogol Petamburan, Taman Sari, Tambora, Kebon Jeruk, Kalideres, Palmerah, Kembangan</em></p>
<p><center><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/_JWXKgx7SH8" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></center></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jual Besi CNP / Kanal C Kualitas #1 Bekasi &#8211; SupplierBesi.web.id</title>
		<link>/cnp-bekasi/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 09 Jan 2020 03:10:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[CNP]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/cnp-bekasi/</guid>

					<description><![CDATA[Supplier Besi CNP / Kanal C Bekasi Supplier Resmi Besi CNP / Kanal C Harga Pabrik​ Murah Daftar Harga Terupdate! Kualitas Besi CNP Terbaik #1 ☎ 0813 5710 7555 (Rinanti) Apakah Anda saat ini sedang mencari produk besi CNP di area Bekasi? Kami merupakan supplier resmi besi CNP / kanal C yang telah berstandar International [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><center><img loading="lazy" src="https://1.bp.blogspot.com/-RHQ0cvCYDuI/XJrt9rHqY2I/AAAAAAAAEjk/eoThbgb73ao7LeKjGRIl8EiLAuh4blLoQCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B8.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p><center></p>
<h2 style="font-size:20px !important;">Supplier Besi CNP / Kanal C Bekasi<br />
Supplier Resmi Besi CNP / Kanal C Harga Pabrik​ Murah<br />
Daftar Harga Terupdate! Kualitas Besi CNP Terbaik #1 <br /><a href="tel:+6281357107555"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.0.0/72x72/260e.png" alt="☎" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> 0813 5710 7555 (Rinanti)</a></h2>
<p></center></p>
<p>Apakah Anda saat ini sedang mencari produk besi CNP di area Bekasi? Kami merupakan supplier resmi besi CNP / kanal C yang telah berstandar International SNI yang menawarkan besi kanal dengan berbagai macam spesifikasi ukuran.  Anda bisa langsung memesan produk besi kanal CNP pada kami sesuai kebutuhan konstruksi.  Jika anda ingin mengetahui daftar harga besi CNP / kanal C termurah di Bekasi, perusahaan kami adalah supplier terbaik.  </p>
<p>Anda dapat memesan kebutuhan besi kanal C di area Bekasi dengan menghubungkan kontak kami.  Bagi Anda yang saat ini juga membutuhkan produk besi baja lainnya, anda bisa melihat pada daftar produk kami. Karena perusahaan kami menawarkan berbagai macam Produksi baja dengan kualitas terbaik juga.  </p>
<h2>Supplier Jual Besi CNP / Kanal C di Bekasi</h2>
<p><center><img loading="lazy" src="https://2.bp.blogspot.com/-LGgSNagIGWY/XJrt88Gt-7I/AAAAAAAAEjg/MWWQx01QkyIX-iXFF-CBB9rXQRGQcu-KQCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B6.png" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p> Besi CNP / Lipped channel memiliki nama lain yang biasanya paling akrab oleh para kontraktor yaitu kanal c. Produk ini adalah salah satu material yang sangat penting untuk bahan bangunan konstruksi proyek. Karena ia dapat dimanfaatkan untuk memperkuat struktur bangunan sehingga tidak mudah roboh walau terjadi bencana seperti gempa. </p>
<p><center><img loading="lazy" src="https://4.bp.blogspot.com/-5xX3ee3JE9g/XJrt7-1mPaI/AAAAAAAAEjM/rUMpduoyRPIlZ_geXAbPc7mYSp_oPcv-gCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B21.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p> Selain materialnya yang kokoh dan kuat, ternyata besi CNP juga dapat dimanfaatkan untuk kebutuhan kerangka tutup, balok dudukan, purlin pada <a href="http://suppliergenteng.web.id/" target="_blank" rel="noopener">atap bangunan</a>, dan berbagai manfaat lainnya.  Karena dibuat dengan sistem pabrikasi, produk ini memiliki bentuk seperti huruf c, dimana ia dibuat dengan metode cutting.  Kelebihan utama yang dimiliki oleh besi kanal C ini yaitu dapat menopang beban berat.  </p>
<p><center><img loading="lazy" src="https://4.bp.blogspot.com/-w6xoH6-ryB0/XJrt59dvdmI/AAAAAAAAEi0/0Q4aw69U9Z83Mxneb9oSYfpbIolidA3QQCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B16.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p> Maka tak heran bila para kontraktor saat ini banyak sekali mencari produk besi kanal untuk memenuhi kebutuhan pembangunan mereka. Kanal C / besi CNP merupakan material konstruksi yang juga dapat anda manfaatkan untuk keperluan dalam pembuatan pagar, member pada truss, untuk rangka komponen arsitektural, dan berbagai manfaat lainnya.  </p>
<h3>Spesifikasi &#038; Daftar Harga Besi CNP / Kanal C 2020 Murah Bekasi</h3>
<p><center><img loading="lazy" src="https://1.bp.blogspot.com/-fq7-_J9yjUI/XJrt6zi9l7I/AAAAAAAAEjA/RvlIXCVizjMHnACjZnuHcvUT6laVXcztACLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B2.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p>Jika anda berniat untuk mendapatkan manfaat lebih dari produk besi kanal CNP, maka sebaiknya beli besi CNP ini dengan kualitas standar SNI. Karena kekuatan yang ia miliki pasti lebih terjamin. Perusahaan kami merupakan salah satu supplier besi CNP di Bekasi.  Kami telah menyediakan besi kanal CNP ini dengan berbagai macam ukuran.  Tentunya daftar tabel ukuran di bawah masih saja belum lengkap, anda bisa menghubungi kami jika ukuran yang mungkin anda butuhkan tidak terlampir pada tabel di bawah.  </p>
<table class="easy-table easy-table-default " border="0">
<thead>
<tr>
<th>Ukuran</th>
<th>Berat</th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr>
<td>60 x 30 x 10 x 1.6 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>9.76 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>75 x 35 x 15 x 1.6 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>12.4 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>75 x 45 x 15 x 1.6 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>13.92 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>75 x 45 x 15 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>19.5 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>100 x 50 x 20 x 1.6 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>17.5 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>100 x 50 x 20 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>24.4 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>100 x 50 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>33 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>125 x 50 x 20 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>27.1 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>125 x 50 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>36.8 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>150 x 50 x 20 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>29.8 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>150 x 50 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>40.6 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>150 x 65 x 20 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>33 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>150 x 65 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>45.1 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>200 x 75 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>55.62 kg</td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p>Anda dapat mempersingkat suatu pekerjaan konstruksi hanya dengan mengaplikasikan besi CNP karena proses pemasangannya yang mudah.  Ada banyak sekali kelebihan yang ia miliki.  Pabrik dari besi kanal CNP sendiri telah menawarkan produk ini dengan berbagai macam spesifikasi ukuran.  </p>
<p><center><img loading="lazy" src="https://3.bp.blogspot.com/-A-0WFY3VGYo/XJrt5XDuyjI/AAAAAAAAEis/JHD3ay1vf3YLANyEFpk9hw0vuiwq35v2wCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B15.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p>Kami adalah perusahaan supplier dan distributor <a href="https://www.dis.or.id/industri/unp-cnp/" target="_blank" rel="noopener">besi CNP Bekasi</a> terbaik dengan penawaran harga termurah.  Ukuran standar yang kami produksi untuk besi CNP adalah 6 m.  Tentunya dengan berbagai pilihan jenis dan ukuran besi CNP yang kami sediakan, akan membantu anda dalam memenuhi segala kebutuhan. Semoga artikel ini dapat membantu anda dalam mencari besi kanal CNP yang berkualitas di daerah Bekasi, anda bisa menghubungi kami untuk informasi pemesanan lebih lanjut.  </p>
<p><strong>Area Cakupan Jual Besi CNP di Bekasi:</strong> <em>Bantar Gebang, Bekasi Barat, Bekasi Selatan, Bekasi Utara, Jati Sampurna, Jatiasih, Medan Satria, Mustika Jaya, Pondok Melati, Rawalumbu</em></p>
<p><center><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/_JWXKgx7SH8" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></center></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jual Besi CNP / Kanal C Kualitas #1 Magelang &#8211; SupplierBesi.web.id</title>
		<link>/cnp-magelang/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 29 Dec 2019 08:35:13 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[CNP]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/cnp-magelang/</guid>

					<description><![CDATA[Supplier Besi CNP / Kanal C Magelang Supplier Resmi Besi CNP / Kanal C Harga Pabrik​ Murah Daftar Harga Terupdate! Kualitas Besi CNP Terbaik #1 ☎ 0813 5710 7555 (Rinanti) SupplierBesi.web.id adalah perusahaan yang menyediakan besi CNP di Magelang dengan kualitas standar nasional terbaik dengan berbagai macam ukuran. Anda bisa langsung memesan produk besi kanal [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><center><img loading="lazy" src="https://1.bp.blogspot.com/-ogP9hz8Yjok/XJrt4B0CKYI/AAAAAAAAEic/7PNIXtrsuCwnYgyvmyjBOMypSq5bcuW4QCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B11.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p><center></p>
<h2 style="font-size:20px !important;">Supplier Besi CNP / Kanal C Magelang<br />
Supplier Resmi Besi CNP / Kanal C Harga Pabrik​ Murah<br />
Daftar Harga Terupdate! Kualitas Besi CNP Terbaik #1 <br /><a href="tel:+6281357107555"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.0.0/72x72/260e.png" alt="☎" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> 0813 5710 7555 (Rinanti)</a></h2>
<p></center></p>
<p>SupplierBesi.web.id adalah perusahaan yang menyediakan besi CNP di Magelang dengan kualitas standar nasional terbaik dengan berbagai macam ukuran.  Anda bisa langsung memesan produk besi kanal CNP pada kami sesuai kebutuhan konstruksi.  Untuk informasi lebih lanjut mengenai daftar harga besi CNP Magelang, anda bisa langsung menghubungi kami pada kontak yang telah tersedia.  </p>
<p>Anda dapat memesan kebutuhan besi kanal C di area Magelang dengan menghubungkan kontak kami.  Tidak hanya menawarkan produk besi kanal saja, perusahaan kami juga siap menerima pemesanan terkait produksi seperti pipa, plat, wire mesh, <a href="/profil/">besi profil,</a> dan berbagai macam produk lainnya.  </p>
<h2>Supplier Jual Besi CNP / Kanal C di Magelang</h2>
<p><center><img loading="lazy" src="https://1.bp.blogspot.com/-uo4WglRTrJQ/XJrt8GQHTFI/AAAAAAAAEjU/pOBwUU-U1C0BnHU6ofRQ1g6bDCIetnPIACLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B4.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p> Besi kanal CNP merupakan material konstruksi yang dibuat dari bahan plat coil / lembaran baja dengan sistem <a href="/pagar-brc">fabrikasi</a>.  Besi CNP ini telah banyak digunakan pada kebutuhan konstruksi bangunan.  Salah satu pemanfaatan pengaplikasian dari produk ini yaitu sebagai penguat struktur.  </p>
<p><center><img loading="lazy" src="https://3.bp.blogspot.com/-A-0WFY3VGYo/XJrt5XDuyjI/AAAAAAAAEis/JHD3ay1vf3YLANyEFpk9hw0vuiwq35v2wCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B15.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p> Selain dapat memperkuat struktur suatu bangunan, ternyata produksi kanal CNP ini bisa anda manfaatkan pada purlin <a href="http://suppliergenteng.web.id/" target="_blank" rel="noopener">atap bangunan</a>, kerangka penutup, balok dudukan, dan lain sebagainya.  Karena dibuat dengan sistem pabrikasi, produk ini memiliki bentuk seperti huruf c, dimana ia dibuat dengan metode cutting.  Kelebihan utama yang dimiliki oleh besi kanal C ini yaitu dapat menopang beban berat.  </p>
<p><center><img loading="lazy" src="https://4.bp.blogspot.com/-w6xoH6-ryB0/XJrt59dvdmI/AAAAAAAAEi0/0Q4aw69U9Z83Mxneb9oSYfpbIolidA3QQCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B16.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p> Dengan berbagai kelebihan dan manfaat yang dia miliki, tak heran jika produksi kanal CNP ini sudah banyak dimanfaatkan oleh para kontraktor.  Ada banyak sekali manfaat yang bisa anda dapatkan dengan mengaplikasikan produk kanal C.  </p>
<h3>Spesifikasi &#038; Daftar Harga Besi CNP / Kanal C 2020 Murah Magelang</h3>
<p><center><img loading="lazy" src="https://1.bp.blogspot.com/-RHQ0cvCYDuI/XJrt9rHqY2I/AAAAAAAAEjk/eoThbgb73ao7LeKjGRIl8EiLAuh4blLoQCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B8.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p>Jika anda saat ini sedang mencari besi kanal C di Magelang, maka tak perlu lagi merasa bingung karena perusahaan kami merupakan supplier resmi dari kanal c di Magelang. Berikut ini akan kami paparkan beberapa daftar harga dan tabel spesifikasi ukuran besi CNP yang kami sediakan. Perusahaan kami menawarkan besi CNP dengan ukuran: 75, 100, 125, dlsb.  Tentunya harga dari besi CNP Magelang yang kami tawarkan dibawah masih bisa berubah sewaktu-waktu, jadi untuk informasi lebih lanjut silahkan hubungi kami. </p>
<table class="easy-table easy-table-default " border="0">
<thead>
<tr>
<th>Ukuran</th>
<th>Berat</th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr>
<td>60 x 30 x 10 x 1.6 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>9.76 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>75 x 35 x 15 x 1.6 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>12.4 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>75 x 45 x 15 x 1.6 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>13.92 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>75 x 45 x 15 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>19.5 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>100 x 50 x 20 x 1.6 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>17.5 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>100 x 50 x 20 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>24.4 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>100 x 50 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>33 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>125 x 50 x 20 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>27.1 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>125 x 50 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>36.8 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>150 x 50 x 20 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>29.8 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>150 x 50 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>40.6 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>150 x 65 x 20 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>33 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>150 x 65 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>45.1 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>200 x 75 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>55.62 kg</td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p>Selain bisa dimanfaatkan untuk segala kebutuhan konstruksi, produk besi kanal CNP sangat unggul karena proses pemasangannya bisa dilakukan dengan mudah.  Ada berbagai macam kelebihan dan manfaat yang ia miliki.  Besi kanal CNP dibuat dengan berbagai macam jenis spesifikasi dan ukuran yang tentunya bisa anda manfaatkan sesuai kebutuhan.  </p>
<p><center><img loading="lazy" src="https://3.bp.blogspot.com/-KTB2LTzAQYY/XJrt8tObfDI/AAAAAAAAEjY/x8uD4w-4MF41B5qWp-OHl_Iot8Pi9ymdQCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B5.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p>Kami merupakan supplier dan distributor besi kanal CNP di area Magelang dengan harga termurah.  Ukuran standar yang kami produksi untuk besi CNP adalah 6 m.  Tentunya dengan berbagai pilihan jenis dan ukuran besi CNP yang kami sediakan, akan membantu anda dalam memenuhi segala kebutuhan. Semoga artikel ini dapat membantu anda dalam mencari besi kanal CNP yang berkualitas di daerah Magelang, anda bisa menghubungi kami untuk informasi pemesanan lebih lanjut.  </p>
<p><strong>Area Cakupan Jual Besi CNP di Magelang:</strong> <em>Bandongan, Borobudur, Candimulyo, Dukun, Grabag, Kajoran, Kaliangkrik,Mertoyudan, Mungkid, Muntilan, Ngablak, Ngluwar, Pakis, Salam, Salaman, Sawangan, Secang, Srumbung, Tegalrejo, Tempuran, Windusari</em></p>
<p><center><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/_JWXKgx7SH8" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></center></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jual Besi CNP / Kanal C Kualitas #1 Depok &#8211; SupplierBesi.web.id</title>
		<link>/cnp-depok/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Dec 2019 22:55:46 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[CNP]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/cnp-depok/</guid>

					<description><![CDATA[Supplier Besi CNP / Kanal C Depok Supplier Resmi Besi CNP / Kanal C Harga Pabrik​ Murah Daftar Harga Terupdate! Kualitas Besi CNP Terbaik #1 ☎ 0813 5710 7555 (Rinanti) Bagi Anda yang saat ini berada di area Depok dan membutuhkan produk besi CNP / kanal C dengan harga termurah, kami merupakan supplier besi CNP [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><center><img loading="lazy" src="https://1.bp.blogspot.com/-Gv2JbBrM9T8/XJrt-DpqjNI/AAAAAAAAEjo/oYFz-w98DschaRlMS3BNUf8qzc1a4S-LQCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B9.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p><center></p>
<h2 style="font-size:20px !important;">Supplier Besi CNP / Kanal C Depok<br />
Supplier Resmi Besi CNP / Kanal C Harga Pabrik​ Murah<br />
Daftar Harga Terupdate! Kualitas Besi CNP Terbaik #1 <br /><a href="tel:+6281357107555"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.0.0/72x72/260e.png" alt="☎" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> 0813 5710 7555 (Rinanti)</a></h2>
<p></center></p>
<p>Bagi Anda yang saat ini berada di area Depok dan membutuhkan produk besi CNP / kanal C dengan harga termurah, kami merupakan supplier besi CNP langsung dari pabrik yang menyediakan produk dengan kualitas standar SNI dengan berbagai macam ukuran.  Kami telah menyediakan besi CNP dengan ukuran lengkap dan kualitas terbaik untuk memenuhi kebutuhan konstruksi anda.  Apabila Anda ingin mengetahui daftar harga besi CNP Depok saat ini, anda bisa membaca informasi lebih terkait produk ini pada tabel di bawah.  </p>
<p>Kami dapat menjangkau seluruh wilayah di Depok Untuk pemesanan besi CNP.  SupplierBesi.web.id merupakan toko bangunan baja besi terlengkap yang menyediakan segala kebutuhan material pembangunan. </p>
<h2>Supplier Jual Besi CNP / Kanal C di Depok</h2>
<p><center><img loading="lazy" src="https://1.bp.blogspot.com/-uo4WglRTrJQ/XJrt8GQHTFI/AAAAAAAAEjU/pOBwUU-U1C0BnHU6ofRQ1g6bDCIetnPIACLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B4.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p> Besi kanal CNP merupakan material konstruksi yang dibuat dari bahan plat coil / lembaran baja dengan sistem <a href="/pagar-brc">fabrikasi</a>.  Kanal C adalah material konstruksi yang saat ini banyak dimanfaatkan oleh para kontraktor.  Karena ia dapat dimanfaatkan untuk memperkuat struktur bangunan sehingga tidak mudah roboh walau terjadi bencana seperti gempa. </p>
<p><center><img loading="lazy" src="https://4.bp.blogspot.com/-5xX3ee3JE9g/XJrt7-1mPaI/AAAAAAAAEjM/rUMpduoyRPIlZ_geXAbPc7mYSp_oPcv-gCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B21.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p> Selain itu, produk besi kanal C ini dapat anda manfaatkan pada purlin <a href="http://suppliergenteng.web.id/" target="_blank" rel="noopener">atap bangunan</a>, sebagai balok dudukan, rangka penutup, dan berbagai manfaat lainnya.  Karena dibuat dengan sistem pabrikasi, produk ini memiliki bentuk seperti huruf c, dimana ia dibuat dengan metode cutting.  Kelebihan utama yang dimiliki oleh besi kanal C ini yaitu dapat menopang beban berat.  </p>
<p><center><img loading="lazy" src="https://4.bp.blogspot.com/-Okvk_lOi4TY/XJrt601CrXI/AAAAAAAshaAEjE/dXif4nSAmfgZHoWK-LjQuFKZR5QLVVlrgCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B19.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p> Tak mengejutkan jika sudah banyak kontraktor yang memanfaatkan produk besi kanal CNP ini untuk memenuhi segala kebutuhan konstruksi pembangunan.  Kanal C / besi CNP merupakan material konstruksi yang juga dapat anda manfaatkan untuk keperluan dalam pembuatan pagar, member pada truss, untuk rangka komponen arsitektural, dan berbagai manfaat lainnya.  </p>
<h3>Spesifikasi &#038; Daftar Harga Besi CNP / Kanal C 2020 Murah Depok</h3>
<p><center><img loading="lazy" src="https://1.bp.blogspot.com/-Gv2JbBrM9T8/XJrt-DpqjNI/AAAAAAAAEjo/oYFz-w98DschaRlMS3BNUf8qzc1a4S-LQCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B9.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p>Tidak semua produk kanal CNP memiliki kualitas terbaik, beberapa diantara material ini justru sering mengalami kerusakan. Oleh karena itu Anda harus cermat dalam membeli besi CNP kepada supplier resmi dari <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Pabrik" target="_blank" rel="noopener">pabrik</a>.  Berikut ini akan kami paparkan beberapa daftar harga dan tabel spesifikasi ukuran besi CNP yang kami sediakan. Perusahaan kami menawarkan besi CNP dengan ukuran: 75, 100, 125, dlsb.  Berikut adalah daftar ukuran dan harga besi CNP Depok yang dapat anda pesan.  </p>
<table class="easy-table easy-table-default " border="0">
<thead>
<tr>
<th>Ukuran</th>
<th>Berat</th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr>
<td>60 x 30 x 10 x 1.6 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>9.76 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>75 x 35 x 15 x 1.6 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>12.4 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>75 x 45 x 15 x 1.6 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>13.92 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>75 x 45 x 15 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>19.5 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>100 x 50 x 20 x 1.6 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>17.5 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>100 x 50 x 20 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>24.4 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>100 x 50 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>33 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>125 x 50 x 20 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>27.1 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>125 x 50 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>36.8 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>150 x 50 x 20 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>29.8 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>150 x 50 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>40.6 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>150 x 65 x 20 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>33 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>150 x 65 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>45.1 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>200 x 75 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>55.62 kg</td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p>Segala kebutuhan konstruksi yang memanfaatkan besi kanal CNP bisa dilakukan dalam waktu yang singkat karena proses pemasangannya yang mudah.  Apalagi ada banyak kelebihan dan manfaat yang ia tawarkan dalam dunia konstruksi. Pabrik dari besi kanal CNP sendiri telah menawarkan produk ini dengan berbagai macam spesifikasi ukuran.  </p>
<p><center><img loading="lazy" src="https://3.bp.blogspot.com/-A-0WFY3VGYo/XJrt5XDuyjI/AAAAAAAAEis/JHD3ay1vf3YLANyEFpk9hw0vuiwq35v2wCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B15.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p>Supplier jual besi kanal CNP dengan harga termurah di area Depok.  Anda bisa bandingkan sendiri kualitas dari produk yang kami tawarkan dibandingkan perusahaan lain.  Dengan tersedia berbagai macam spesifikasi ukuran panjang dan lebar yang dimiliki tentu akan memudahkan anda dalam menyesuaikan kebutuhan. </p>
<p><strong>Area Cakupan Jual Besi CNP di Depok:</strong> <em>Beji, Bojongsari, Cilodong, Cimanggis, Cinere, Cipayung, Limo, Pancoran Mas, Sawangan, Sukmajaya, Tapos</em></p>
<p><center><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/_JWXKgx7SH8" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></center></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jual Besi CNP / Kanal C Kualitas #1 Bogor &#8211; SupplierBesi.web.id</title>
		<link>/cnp-bogor/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 19 Dec 2019 09:58:11 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[CNP]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/cnp-bogor/</guid>

					<description><![CDATA[Supplier Besi CNP / Kanal C Bogor Supplier Resmi Besi CNP / Kanal C Harga Pabrik​ Murah Daftar Harga Terupdate! Kualitas Besi CNP Terbaik #1 ☎ 0813 5710 7555 (Rinanti) Apakah Anda saat ini sedang mencari produk besi CNP di area Bogor? Kami merupakan supplier resmi besi CNP / kanal C yang telah berstandar International [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><center><img loading="lazy" src="https://1.bp.blogspot.com/-RHQ0cvCYDuI/XJrt9rHqY2I/AAAAAAAAEjk/eoThbgb73ao7LeKjGRIl8EiLAuh4blLoQCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B8.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p><center></p>
<h2 style="font-size:20px !important;">Supplier Besi CNP / Kanal C Bogor<br />
Supplier Resmi Besi CNP / Kanal C Harga Pabrik​ Murah<br />
Daftar Harga Terupdate! Kualitas Besi CNP Terbaik #1 <br /><a href="tel:+6281357107555"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.0.0/72x72/260e.png" alt="☎" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> 0813 5710 7555 (Rinanti)</a></h2>
<p></center></p>
<p>Apakah Anda saat ini sedang mencari produk besi CNP di area Bogor? Kami merupakan supplier resmi besi CNP / kanal C yang telah berstandar International SNI yang menawarkan besi kanal dengan berbagai macam spesifikasi ukuran.  Tersedia besi CNP dengan berbagai macam jenis ukuran untuk kebutuhan konstruksi dan memiliki kualitas terbaik. Untuk informasi lebih lanjut mengenai daftar harga besi CNP Bogor, anda bisa langsung menghubungi kami pada kontak yang telah tersedia.  </p>
<p>Kami dapat menjangkau seluruh wilayah di Bogor Untuk pemesanan besi CNP.  SupplierBesi.web.id merupakan toko bangunan baja besi terlengkap yang menyediakan segala kebutuhan material pembangunan. </p>
<h2>Supplier Jual Besi CNP / Kanal C di Bogor</h2>
<p><center><img loading="lazy" src="https://1.bp.blogspot.com/-SEyM5K4Mkik/XJrt6o3cIVI/AAAAAAAAEi8/hVh7UFS1w9IIletcqsIFzvnwuLGHdVsHACLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B18.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p> Perlu Anda ketahui bahwa produk besi kanal merupakan material yang dibuat dengan sistem <a href="/pagar-brc">fabrikasi</a>. Bahan utama dalam proses produksinya yaitu plat coil / lembaran baja yang telah dilapisi galvanis. Salah satu produk besi kanal yaitu besi CNP, atau bisa juga anda sebut sebagai kanal C.  Besi CNP / kanal C saat ini telah banyak dimanfaatkan dalam dunia konstruksi.  Kelebihan utama yang dimiliki oleh besi kanal C ini adalah dapat memperkuat struktur suatu bangunan sehingga ia tidak akan roboh walaupun terkena gempa.  </p>
<p><center><img loading="lazy" src="https://3.bp.blogspot.com/-A-0WFY3VGYo/XJrt5XDuyjI/AAAAAAAAEis/JHD3ay1vf3YLANyEFpk9hw0vuiwq35v2wCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B15.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p> Selain itu, produk besi kanal C ini dapat anda manfaatkan pada purlin <a href="http://suppliergenteng.web.id/" target="_blank" rel="noopener">atap bangunan</a>, sebagai balok dudukan, rangka penutup, dan berbagai manfaat lainnya.  Proses produksi besi kanal C dilakukan secara fabrikasi di mana ia dibuat dari metode cutting sehingga karakteristik bentuk yang ia miliki seperti huruf c.  Kelebihan utama yang dimiliki oleh besi kanal C ini yaitu dapat menopang beban berat.  </p>
<p><center><img loading="lazy" src="https://4.bp.blogspot.com/-wgl1mAyFtQ8/XJrt4MZ5rQI/AAAAAAAAEig/JuZBEZORLbQhZHS63jLWKDgnhrOjBYXRACLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B12.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p> Dengan berbagai kelebihan dan manfaat yang dia miliki, tak heran jika produksi kanal CNP ini sudah banyak dimanfaatkan oleh para kontraktor.  Ada banyak sekali manfaat yang bisa anda dapatkan dengan mengaplikasikan produk kanal C.  </p>
<h3>Spesifikasi &#038; Daftar Harga Besi CNP / Kanal C 2020 Murah Bogor</h3>
<p><center><img loading="lazy" src="https://1.bp.blogspot.com/-ogP9hz8Yjok/XJrt4B0CKYI/AAAAAAAAEic/7PNIXtrsuCwnYgyvmyjBOMypSq5bcuW4QCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B11.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p>Jika anda berniat untuk mendapatkan manfaat lebih dari produk besi kanal CNP, maka sebaiknya beli besi CNP ini dengan kualitas standar SNI. Karena kekuatan yang ia miliki pasti lebih terjamin. Perusahaan kami merupakan salah satu supplier besi CNP di Bogor.  Kami telah menyediakan besi kanal CNP ini dengan berbagai macam ukuran.  Tentunya harga dari besi CNP Bogor yang kami tawarkan dibawah masih bisa berubah sewaktu-waktu, jadi untuk informasi lebih lanjut silahkan hubungi kami. </p>
<table class="easy-table easy-table-default " border="0">
<thead>
<tr>
<th>Ukuran</th>
<th>Berat</th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr>
<td>60 x 30 x 10 x 1.6 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>9.76 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>75 x 35 x 15 x 1.6 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>12.4 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>75 x 45 x 15 x 1.6 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>13.92 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>75 x 45 x 15 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>19.5 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>100 x 50 x 20 x 1.6 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>17.5 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>100 x 50 x 20 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>24.4 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>100 x 50 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>33 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>125 x 50 x 20 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>27.1 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>125 x 50 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>36.8 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>150 x 50 x 20 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>29.8 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>150 x 50 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>40.6 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>150 x 65 x 20 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>33 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>150 x 65 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>45.1 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>200 x 75 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>55.62 kg</td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p>Besi kanal c ini merupakan material yang sangat mudah dalam proses pemasangannya dibandingkan produk besi lain. Apalagi ada banyak kelebihan dan manfaat yang ia tawarkan dalam dunia konstruksi. Besi kanal CNP dibuat dengan berbagai macam jenis spesifikasi dan ukuran yang tentunya bisa anda manfaatkan sesuai kebutuhan.  </p>
<p><center><img loading="lazy" src="https://3.bp.blogspot.com/-A-0WFY3VGYo/XJrt5XDuyjI/AAAAAAAAEis/JHD3ay1vf3YLANyEFpk9hw0vuiwq35v2wCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B15.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p>Supplier dan distributor resmi besi kanal CNP di area Bogor dengan harga termurah adalah kami.  Perusahaan kami menyediakan produk besi CNP dengan ukuran 6 meter.  Segera hubungi kami untuk info pemesanan besi CNP area Bogor.  </p>
<p><strong>Area Cakupan Jual Besi CNP di Bogor:</strong> <em>Bogor Barat, Bogor Tengah, Bogor Selatan, Bogor Timur, Bogor Utara, Bogor Sareal</em></p>
<p><center><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/_JWXKgx7SH8" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></center></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jual Besi CNP / Kanal C Kualitas #1 Sorong &#8211; SupplierBesi.web.id</title>
		<link>/cnp-sorong/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 09 Dec 2019 23:13:20 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[CNP]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/cnp-sorong/</guid>

					<description><![CDATA[Supplier Besi CNP / Kanal C Sorong Supplier Resmi Besi CNP / Kanal C Harga Pabrik​ Murah Daftar Harga Terupdate! Kualitas Besi CNP Terbaik #1 ☎ 0813 5710 7555 (Rinanti) SupplierBesi.web.id adalah perusahaan yang menyediakan besi CNP di Sorong dengan kualitas standar nasional terbaik dengan berbagai macam ukuran. Kami telah menyediakan besi CNP dengan ukuran [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><center><img loading="lazy" src="https://1.bp.blogspot.com/-RHQ0cvCYDuI/XJrt9rHqY2I/AAAAAAAAEjk/eoThbgb73ao7LeKjGRIl8EiLAuh4blLoQCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B8.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p><center></p>
<h2 style="font-size:20px !important;">Supplier Besi CNP / Kanal C Sorong<br />
Supplier Resmi Besi CNP / Kanal C Harga Pabrik​ Murah<br />
Daftar Harga Terupdate! Kualitas Besi CNP Terbaik #1 <br /><a href="tel:+6281357107555"><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.0.0/72x72/260e.png" alt="☎" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> 0813 5710 7555 (Rinanti)</a></h2>
<p></center></p>
<p>SupplierBesi.web.id adalah perusahaan yang menyediakan besi CNP di Sorong dengan kualitas standar nasional terbaik dengan berbagai macam ukuran.  Kami telah menyediakan besi CNP dengan ukuran lengkap dan kualitas terbaik untuk memenuhi kebutuhan konstruksi anda.  Daftar harga besi CNP / kanal C yang sangat murah di Sorong karena produk langsung disuplai dari pabrik. </p>
<p>Bagi Anda yang saat ini membutuhkan besi kanal C di Sorong, maka anda dapat menghubungi kontak kami. Kami merupakan toko bangunan baja besi terlengkap di Sorong yang menawarkan berbagai produk <a href="/kanal/">besi kanal</a> dengan kualitas terbaik dan ukuran yang lengkap.  </p>
<h2>Supplier Jual Besi CNP / Kanal C di Sorong</h2>
<p><center><img loading="lazy" src="https://1.bp.blogspot.com/-SEyM5K4Mkik/XJrt6o3cIVI/AAAAAAAAEi8/hVh7UFS1w9IIletcqsIFzvnwuLGHdVsHACLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B18.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p> Besi CNP / Lipped channel memiliki nama lain yang biasanya paling akrab oleh para kontraktor yaitu kanal c. Kanal C merupakan salah satu produk konstruksi yang saat ini banyak digunakan.  Karena ia dapat dimanfaatkan untuk memperkuat struktur bangunan sehingga tidak mudah roboh walau terjadi bencana seperti gempa. </p>
<p><center><img loading="lazy" src="https://3.bp.blogspot.com/-A-0WFY3VGYo/XJrt5XDuyjI/AAAAAAAAEis/JHD3ay1vf3YLANyEFpk9hw0vuiwq35v2wCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B15.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p> Produk besi CNP yang kami tawarkan pada anda dapat di manfaatkan sebagai balok dudukan, rangka penutup, purlin pada <a href="http://suppliergenteng.web.id/" target="_blank" rel="noopener">atap bangunan</a>, dan lain sebagainya. Lipped channel yang kami sediakan dibuat dari metode cutting / bending sehingga ia memiliki bentuk layaknya seperti huruf C. Kelebihan yang dimiliki oleh besi kanal CNP ini yaitu dapat menopang beban berat pada suatu konstruksi.  </p>
<p><center><img loading="lazy" src="https://4.bp.blogspot.com/-Okvk_lOi4TY/XJrt601CrXI/AAAAAAAshaAEjE/dXif4nSAmfgZHoWK-LjQuFKZR5QLVVlrgCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B19.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p> Maka tak heran bila para kontraktor saat ini banyak sekali mencari produk besi kanal untuk memenuhi kebutuhan pembangunan mereka. Ada banyak sekali manfaat yang bisa anda dapatkan dengan mengaplikasikan produk kanal C.  </p>
<h3>Spesifikasi &#038; Daftar Harga Besi CNP / Kanal C 2020 Murah Sorong</h3>
<p><center><img loading="lazy" src="https://1.bp.blogspot.com/-RHQ0cvCYDuI/XJrt9rHqY2I/AAAAAAAAEjk/eoThbgb73ao7LeKjGRIl8EiLAuh4blLoQCLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B8.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p>Sudah banyak toko bangunan yang menyediakan besi kanal C, tapi hanya sedikit di antara mereka yang menawarkan produk ini dengan kualitas standar SNI langsung dari <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Pabrik" target="_blank" rel="noopener">pabrik</a>. Daripada Anda bingung mencari toko yang menawarkan produk ini, anda bisa langsung menghubungi perusahaan kami. Karena kami adalah supplier resmi dari besi kanal CNP di Sorong.  Berikut ini akan kami paparkan beberapa daftar harga dan tabel spesifikasi ukuran besi CNP yang kami sediakan. Perusahaan kami menawarkan besi CNP dengan ukuran: 75, 100, 125, dlsb.  Tentunya daftar tabel ukuran di bawah masih saja belum lengkap, anda bisa menghubungi kami jika ukuran yang mungkin anda butuhkan tidak terlampir pada tabel di bawah.  </p>
<table class="easy-table easy-table-default " border="0">
<thead>
<tr>
<th>Ukuran</th>
<th>Berat</th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr>
<td>60 x 30 x 10 x 1.6 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>9.76 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>75 x 35 x 15 x 1.6 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>12.4 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>75 x 45 x 15 x 1.6 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>13.92 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>75 x 45 x 15 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>19.5 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>100 x 50 x 20 x 1.6 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>17.5 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>100 x 50 x 20 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>24.4 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>100 x 50 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>33 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>125 x 50 x 20 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>27.1 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>125 x 50 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>36.8 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>150 x 50 x 20 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>29.8 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>150 x 50 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>40.6 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>150 x 65 x 20 x 2.3 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>33 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>150 x 65 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>45.1 kg</td>
</tr>
<tr>
<td>200 x 75 x 20 x 3.2 mm &ndash; 6 mm</td>
<td>55.62 kg</td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p>Besi kanal c ini merupakan material yang sangat mudah dalam proses pemasangannya dibandingkan produk besi lain. Ada berbagai macam kelebihan dan manfaat yang ia miliki.  Besi kanal CNP sekarang ini telah dibuat dengan berbagai macam spesifikasi ukuran yang tentunya akan mempermudah anda dalam memenuhi kebutuhan pembangunan konstruksi.  </p>
<p><center><img loading="lazy" src="https://4.bp.blogspot.com/-7iThpfc60L8/XJrt6ZtW-DI/AAAAAAAAEi4/te5RdVD5QrYvXaAn0ACMP80YE_TV3f9GACLcBGAs/s1600/jual%2Bcnp%2Bharga%2Bmurah%2B17.jpg" alt="" height="auto" width="" /></center></p>
<p>Kami adalah perusahaan supplier dan distributor <a href="https://www.dis.or.id/industri/unp-cnp/" target="_blank" rel="noopener">besi CNP Sorong</a> terbaik dengan penawaran harga termurah.  Perusahaan kami menyediakan produk besi CNP dengan ukuran 6 meter.  Dengan ukuran standar 6 m ini tentunya sangat menyesuaikan dengan kebutuhan konstruksi. </p>
<p><strong>Area Cakupan Jual Besi CNP di Sorong:</strong> <em>Sorong Timur, Sorong Barat, Sorong Kepulauan, Sorong Utara, Sorong Manoi, Sorong, Klaurung, Malaimsimsa, Maladum Mes</em></p>
<p><center><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/_JWXKgx7SH8" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></center></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
